回家吧 曼聯向基沙文承諾：7號是你的！

曼聯翼鋒莫菲斯-迪比已經在這個冬窗轉會加盟了法甲的里昂隊，這意味著曼聯的7號又空缺了。誰會是下一個曼聯的7號的主人？如今英國媒體最看好的人選是法國前鋒基沙文。

英國媒體《每日鏡報》的消息稱，曼聯已經向基沙文承諾，如果他能夠加盟曼聯，將會披上7號球衣。該報還稱預計基沙文的轉會費會有7000萬鎊。摩連奴已經將他視為今夏收購的第一目標。

基沙文本人將大衛碧咸視為偶像，在接受採訪時他曾經說過：「大衛碧咸是我的偶像，那就是我穿長袖波衫並且選擇7號的原因。」而今，隨著迪比的離隊，曼聯的7號已經空出來了，基沙文加盟將可以接過這個傳奇的號碼，沒有任何障礙。

《鏡報》的消息也和早前《獨立報》的報導相符。《獨立報》稱曼聯準備了1億英鎊的預算來收購基沙文，曼聯願意為他再次打破球壇的轉會費紀錄。曼聯已經和代表基沙文的中介機構進行了幾個月的談判了，基沙文本人也非常願意完成這次轉會，他本身就是曼聯球迷，此外基沙文和曼聯大將普巴保持著不錯的私交。據悉，曼聯和基沙文雙方甚至在一些交易的細節問題上達成了口頭協議，其中包括基沙文本人的工資待遇和波衫號碼。如今看來，《獨立報》所說的號碼應該就是曼聯傳奇的7號了。

馬體會教練施蒙尼接受採訪時也說：「我不會綁住任何人的。我只想為了這傢俱樂部的利益繼續好好工作，將這家球隊變得更好。他（基沙文）正處生涯的黃金時期，踢得非常好，入球不斷，狀態出色。所以世界上最好的球隊都想要他是很正常的。那些有錢的豪門想簽下他，我一點也不意外。」這也被英國和西班牙媒體解讀為他願意放基沙文離隊的信號。

青訓回歸

未來是你的

睇好佢兩年後戴頭反daddy

做馬定做狗

普巴都89m
基沙文70m

一億鎊

睇左上邊70m
未睇下邊

普巴呢個損友

踢曼聯定馬體會有前途啲？

有歐聯唔踢走去踢霸氣杯

回家？

咁要睇六弟跟住既做化啦

你條反骨仔 有歐聯唔踢踢歐霸

同曼迷傾過，佢地認為馬體會未來五年都冇歐聯，曼聯就大機會啲

獌羞唔羞恥
隊波不斷洗錢買人
唔講以為睇緊明星賽
但踢極都柒下柒下
就黎買埋美欺丙朗
full team爭歐霸 勁阿！！

下體

魔性膨拜

班球星競爭大到冇位踢全攻型明星隊

猁咪又係成班令仔係到追住個波亂9咁踢柒下柒下咁

球星多就贏咁當年皇馬6條A就唔洗比朗甸禁住打啦

猁柒就係人都知 但獌使咁撚多錢買晒球星返嚟踢明星賽都踢得咁柒就真係

睇黎係真，又開返個好想睇基沙文係英起失敗既post

認真, 曼聯似nba組巨頭咁
所有差少少拎唔到歐聯既神人都join曼聯衝擊歐聯

砌隊未拎歐聯最佳十一人

買人都唔得

呢頭又話普巴廢，轉頭又話人組巨頭，到底普巴係勁定廢呀

認真, 曼聯似nba組巨頭咁
所有差少少拎唔到歐聯既神人都join曼聯衝擊歐聯(資格)

去曼聯係一種倒退

祖記果時勁，有咩衝突？
唔通基沙文去左獌廢過狗我又話佢踢馬體會廢咩
勁人去組巨頭一定繼續勁既話就唔會有水貨啦

C朗筆錢仲洗緊

啲息咋

如果基沙文英超表現差咗，就會有人開post話英超勁過西甲，重啟英超證明論

馬體會fat fat

獌d星就黎多到可以開多隊獌聯b隊上英超齊齊踢

all go man u la diu

西甲神射手牙蘇已證明

哥狗證明左啦....
sorry,哥狗係證明自己冇料only

牙蘇carry唔到利記、但carry到小花拎三冠

大把錢,吹咩

獌好撚有錢

有冇曼聯手足已經印定波衫

蘇達度

咪撚on9啦你，今季普巴數據仲好過上季

但eq低過上年

扮曬有point

除左曼城班西甲過黎既係得山齊士掂
ozil其實明顯搞左好耐先適應到，頭兩年明顯渣過以前，係雲加比機會佢，正常以佢頭兩年表現，如果係摩連奴一早比人賣左都似

巴禾最掂

基沙文自從上年決賽果球12碼之後對佢徹底改觀

法比costa mata azp 卡吐

止唔止七千萬磅呀？

橙
全世界反獌都係利狗

無歐聯都簽到超級巨星，獌聯個朵真係好尾機

法比係咪唯一一個反例子

Azp唔係法甲過轟架咩

桑法蘭

曼迷係弱智少少 體諒下

愛。回家之基沙文

西班牙人差唔多啦

又拎利黎擋啦

摩佬教鍠個陣同丙朗炒大鑊
幾多錢都買唔撚到

49000咁多星
踢左成季都仲係靠要燒味戰術

其實當年簡路迪去到西甲都變神鋒

咁曼狗買前鋒又無錯既
伊巴咁老
朗尼又廢等賣

拼已圖

獌狗前幾季仲大大聲話人金錢足球
又要死番落佢地老母個臭閪度啦

仲洗緊碧咸個筆咋

基沙文去曼聯踢咩位？
摩佬4231/433 前面多數伊巴，睇來仲可以踢多兩年
右邊MK恩，中間馬達/普巴/朗尼都得，基沙文踢得掂10號位？
左路機會大D，但佢係馬體會踢邊路麻麻地，而且佢慣用腳係左腳
一係就改打442，同伊巴前面一高一矮組合，好似法國隊同基奧特咁，但就要將成個陣大執
我覺得似報紙佬9 up多D

咪又係柒

玩能曬啦
季季掉1億岀黎買人

搵到錢都唔俾洗

買到人話之你死啦 仲可以問返你買唔買得起

魔性澎湃嘅野你識條鐵呀

買基沙文有乜用？緊係買卡拉雲啦

van dijk

唔好再浪費d有潛質既人啦

星期四踢唔踢波

我需要笑嗎 ?

我當時都忍得好辛苦

前面入幾多粒都唔夠後面條豆腐後防輸
Btw 賣左廢蘭尼同朗肥會有幾錢

因為果陣有放題

笑死人咩你
沖出黎柒

正宗金錢球隊
諗住一年用3億獌

沙基利睇住喇，一陣又話乜野奶袋底

佢知道自己柒左啦 佢睇返我開既post
雙紅齊齊失分 我開post抽曬兩隊

之後佢就轉話我煩

沙基利

山狗第一年ok

第二年傷完無態

今年頭半季踢正前都唔夠第一季咁亮眼

d key pass chance create咁多 但assist低0.2

獌狗唔係好撚清高 好撚鄙視金錢足球既咩